黑警加人工係好合理既事？

現時警察 入職薪金 2萬4:

Poly 3寶 職業治療 物理治療 放射（人稱 半神科）
其中兩寶 入職薪金 pt14:

根據公務員薪級表 pt14 即係 2萬8

有傳GSR要為警隊進行薪級調整 大幅加薪

咁大幅加薪 3-4千走唔甩
薪金調整後 警察入職有機會可達2萬8或以上
即薪金等同於半神科既 職業治療師/物理治療師
甚至有機會仲高薪過呢啲專業人士

再睇 職業治療師/物理治療師 入學要求
平均34分 並需入讀四年

而 警察既入職要求 只需五科合格 即10分

如果得2-3分 讀一年毅進課程

咁辛苦讀書考入半神科 讀完四年既專業人士先得2萬8
但一個10分或者得2分既人 完全無用過功就輕輕鬆鬆拎2萬8 仲未計四年跳既pt

即係
一個22歲飽讀詩書既專業人士 月薪：2萬8
一個22歲不學無術既黑警 月薪：3萬5

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

交稅就係養班對社會完全無output 私人軍隊嘅垃圾

聽講係呢班人做決定

其實可唔可以去信比佢地 叫佢地認真考慮

推

憑咩, 痴撚線

一人一信 可唔可行？

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

[香城online]傳令兵的技巧和心得

減人工就真

我交幾萬蚊稅做乜9

咪住先
你有啲偷換概念喎

咁辛苦讀書考入半神科 讀完四年既專業人士先得2萬8但一個10分或者得2分既人 完全無用過功就輕輕鬆鬆拎2萬8 仲未計四年跳既pt即係一個22歲飽讀詩書既專業人士 月薪：2萬8一個22歲不學無術既黑警 月薪：3萬5

如果你要計埋四年跳嘅pt
咁你應該話佢26歲喎

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

考完dse有10分就可以做黑警
17/18歲考 咁22歲咪4年囉

Sorry我柒咗

應該提高入職要求就真
班毅進狗之前分分鐘係中學蝦蝦霸霸嗰班賤種，讀唔成書讀毅進考黑警。
考到而家屌佢老母hi又再可以玩過

唔緊要啦 幫手推post

你啱

absoultely not

對面屋有一件 讀中學時晚晚鬼叫咁開p 同老母打過交定打老母 會考0分讀毅進

扣人工就咁
不過佢地應該會拎枝槍指住政府叫政府加
省港旗兵打劫銀行,香港警察打劫政府

35k應該計錯 犬隻有動物薪級表

一人一信

再計埋通賬呢
動物薪級表 我諗每年都會加千零蚊啦

毅進課程會唔會搶手過science dgree呢

根本起薪2萬4就唔合理
成班社會垃圾但高薪厚職

政府係要用你d 錢加比警察，吹咩激到你地札札跳就最開心

每年intake兩成幾人毅進畢業 連中學畢業加埋過六成
HD asso仔都係少數

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

咁撚辛苦讀書考大學
不如玩曬成個中六
得閒串下老師 欺凌下同學
會考0分 唔緊要
讀個毅進
仲高薪過大部份讀u既人

根本係邊緣青年黎

次次入去警7人工post都要講依家係2萬5起薪呀今年4月1開始就係

葉蛇中一打架偷野比人拉左 之後經警司警誡去左police club打欖球再做埋警察
佢老豆做的士司機 成日啲客留低電話銀包係車到偷返去比個仔

南邊圍同白衣人攬頭攬頸黑警底已起

今年4月1開始就2萬5起薪
屌佢老母

警察最鍾意招募呢種人。。。

仲有backpay
當11月財委會開波
4-11月=8個月
8k backpay

如果通過左 呢班人都要清算
無一個走得甩

就係呢啲燃樣，本身係廢柴嚟 ga ma
邊燃到識克制得 ga

交稅比呢啲社會垃圾
個個肚滿腸肥 屌佢老母

憑幫中共維穩

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

警犬：我危險工作，服務市民

光復香港 時代革命
寧為玉碎 不為瓦全

又放左件打人藍絲 然後拎盾出黎兇人
佢地似乎決定左要與市民為敵到底

突發 西灣河打人

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

究竟有無方法阻止佢地再加薪
根本依家起薪2萬4都好唔合理
個個會考 dse 得幾分
讀個毅進就高薪厚職
野又做唔到 字又唔識多個
咩都唔想做
最叻打市民 叫人消案 簽和解書
日日un un腳收2萬4

將呢樣變做文宣啦
港豬最著緊錢同魚蛋論
自己搵雞水咁多 但班蠢過隻豬俾人洗腦既黑狗竟然搵得多過自己 仲要唔洗做野 唔洗理投訴

黑警減人工！

極唔公平
Dse考0分 就2萬5
讀到死 考入大學先得個萬幾蚊

真係通過會反得嚴重過反送中

幫手推post 比多啲人知

其實都屌左好耐，但政府工就係咁
然後一班人出黎話係私人市場閪
雖然真係閪

Dllm，讀咁多書唔知做乜，fresh grad先皮五...

Share比大陸等佢地羨慕下

警察軍管香港萬衰

推手

推 大家請認真寫信反映 唔好寫兩句黑警可恥果啲廢野

擺明係出賣人格金呢班

應該搵呢班人既email?

千祈唔好發起全民不交稅運動

合理
因為做維穩部隊

機場係三罷既最佳地點

睇完你張list
更加冇希望
其中一個叫莊太量
捲入氹學生妹上床嘅醜聞

外賣加料就有份
加人工

如果佢係一個為香港人服務 遵守所有法例 有紀律嘅紀律部隊 佢值
但係佢唔係 所以唔值

屌仲要係教育界
應該仲有其他人？

唔比職位, 比工作性質同表現都唔值 2萬4 啦

警隊梗係加人工啦
最好加到10萬
月薪10萬印尼盾
咁就差唔多

4月1開始 2萬5

智障都有28k

智障毅進都有28k

讀完水泡科考督察仲好搵

癲既傻既比支炮佢

重溫下警狗點對市民

督察難考

睇睇李漢文

佢讀咩架

屎片

封信有咩point可以講

應該掉轉 全部人都去考警 溝返淡佢 不出幾年
就有一隊理想既警隊 好似元朗個炸咁
仲要3大既考入去做督察 轉眼就會升上去
人工又ok 咁先係長遠目標

14年個班去曬邊
理想同現實係2樣野

現時社會薪金水平
專業人士既薪酬
黑警既工作表現
市民對黑警既信任度、滿意度（我記得今日出左 係紀律部隊入面最低分）
證明黑警唔值加薪

完全唔識呢堆人喎
你係邊到聽聞佢地紅底

如果每日都有幾十個警察殉職
加埋risk factor 我覺得抵加

問題就係無

但都可以照試寄信
唔係一句紅底 就咩都唔做

照你咁既諗法
咁香港一開始就唔好遊行 抗爭啦
咩都唔好做
反正政府都唔會順應民意
你唔好咁on9 OK?
定你就係死黑警？
係狗就走啦 係到吠

咩方法都要試架啦
唔試點知可唔可行
香港人一直都係到試緊唔同方法抗爭
從來都無人知work 唔work

你話零效用就零效用？
邊位啊你？

咁你係咪叫香港人停曬所有抗爭活動
日日返工飲喜茶 照常港豬生活
慢慢睇香港變中国？

我平時夠見到唔少出黎抗爭既人
好多唔滿意政府既言論
開個fb都一堆啦
求其一個遊行集會十萬人以上
又唔見藍絲集會咁多人？

想課金嘅同我入嚟

俾錢打自已？
等啲警犬俾我打到聽話我咪俾陰司紙佢地囉

你咪自己係到打飛機囉死黑警
人數反映一切
話唔定下一個比人起底係你
我勸你就少啲公開發表你既on9偉論
做黑警做到絕六親
無人認同你 真係好撚慘

讀毅進果班
連判斷力都無
同人治有咩分別

屌佢老未 仲話加人工

犯唔捉，學歷唔高，處事唔專業，衝突場面而家好鍾意打d途人突顯自己威風。
果然現代古惑仔，香港警政府。

但高薪厚職 肚滿腸肥

官方 jsscs@jsscs.gov.hk
崔康常 hschui@gratia.edu.hk
鄭惠貞
陳浩庭 mail@macchan.hk
黃錦沛 Blog@resolutions.com.hk
林凱章 victorlam@fowind.com.hk
莊太量 chong2064@cuhk.edu.hk
周雪鳳
張穎嫻
莊偉茵
雷紹麟
彭韻僖 mkp@panglex.com.hk
蔡永忠

歡迎巴絲補充

黑警減一半人工差唔多

封信既point?

現時社會薪金水平
專業人士既薪酬
黑警既工作表現
市民對黑警既信任度、滿意度（我記得今日出左 係紀律部隊入面最低分）
證明黑警唔值加薪

加人工比呢啲畜生？

output 暴力

所以咪造就左一堆是非黑白都唔識分既垃圾偽進+唔知為乜讀完大學就做散仔既垃圾做警犬！

利申：我都係垃圾工但有良知地做人

如果人多去信俾曬佢地咁多人
佢地開會一定會講
起碼會擺上會議上面討論先

Dllm收皮死警狗

大把 U grad 做幾年都未有 2 萬 4

狗政府正仆街 用錢買靈魂

公平咩

希望有文宣神人可以整文宣poster

有冇方法可以阻到佢地加人工

去信比呢班人

官方 jsscs@jsscs.gov.hk
崔康常 hschui@gratia.edu.hk
鄭惠貞
陳浩庭 mail@macchan.hk
黃錦沛 Blog@resolutions.com.hk
林凱章 victorlam@fowind.com.hk
莊太量 chong2064@cuhk.edu.hk
周雪鳳
張穎嫻
莊偉茵
雷紹麟
彭韻僖 mkp@panglex.com.hk
蔡永忠

歡迎巴絲補充

根本成個制度有問題
應該大學先考得警察
低學歷毅進仔就一開波2皮幾起薪
英文, 文化, 道德, EQ乜都低過人
CLS

［重要］公務員secret: 有部門刮緊影職員證既人 / 政府想大加差佬人工，而且已到關鍵程序！！！

bump

IQ EQ低到咁都3皮 笑

遲39分鐘警察認左 張建宗仲代道歉
其實所有警隊認過 話會番去檢討嘅都係理據 （唔係錯點會檢討？）

佢地做埋政府
又要做外交
仲要揮搞離婚/分手
仲有處理子女被欺凌
係應該加狗糧

以後再有人跟你說因為有警察，香港治安才能排上世界前五。請你大大力同佢講，香港治安好是因為香港人素質高、有修養、公民意識強。與三萬黑警無關。
還記得90前後，省港旗兵橫行。當時警察編制亦只有不足兩萬。當時港英政府為了改善警隊士氣，因而多次向警隊加薪。至使警隊薪酬遠高於其他紀律部隊。
港共政權原為了鞏固自己的政治利益，養大了黑警這怪物，現明顯尾大不掉。形同政變。
香港是否需要一個如此龐大的黑警利益集團直得反思。同時現黑警薪酬是否又高出實際市場環境呢

督察應該要有齊八大學位雙博士先好做有冇得諗

出埋公開信會唔會好啲？
一陣好似新城市咁掉哂啲投訴信，無人知
公開信起碼全世界都睇到

知識型經濟社會奴隸社會就差唔多

新加坡警察入職人工好似係$15000，督察係$25000

屌，讀4年大學 加 1年全職pgde教書

都係得3皮

不學無術毅進仔仲高過老師？

唔L係

好多人公開試科科火箭
但唔代表體能 或心理方面都比人優勝
讀到三寶嘅人唔代表捱得過日日面對腐屍 跳樓爆頭 俾人屌 等等嘅壓力 衰啲講 係厭惡性工作
點解唔屌啲死人化妝師啊 殮房嘅人
學歷毅進都唔洗 但人工又就過曬讀三寶嘅大學生
讀咁多書做咩？ 大學唔係個職業訓練所 要學習維生技能 讀Ive 都做到 大學係個啟發思考嘅地方
係追求人生更高嘅層次
所以黑警加人工係好事 可以吸引多啲大學生入去做
改變入面嘅生態 到時候競爭大自然會淘汰班毅進仔架啦

太理想
幾多人一開始話要考入去改變警隊
最後改變左佢地自己 都未改變到警隊一條毛
前排先post左好多亂打市民既黑警
明明幾年前出班個陣 話要改變警隊
最後變成笑話一則

你話心理方面
我又唔覺得依家班黑警心理質素有幾好
舉中指 無故推市民 打市民 拉市民
行私刑 自行安裝私刑武器打市民
濫用暴力 隨意使用催淚彈 胡椒噴霧
開槍 射頭 用過期三年既武器
違反曬所有可以違反既守則
紀律部隊無紀律 仲要iq低 eq更低

憑乜野加人工？

係時候1蚊一蚊咁交税

軍政府

同埋你話黑警日日面對腐屍 跳樓爆頭
3萬個黑警真係有日日面對死屍跳樓爆頭？

不過更多既係 日日唔做野 唔想用腦 唔想查案
唔想開file 唔想寫report 唔想落簿
叫人簽和解書 呃市民捉唔個犯架 叫人消案

至於俾人屌 有邊份工唔洗比人屌
2萬5請佢返黎
已經無學歷 無智慧 無eq
仲要作為警察應做既都唔做 推曬所有野
唔屌佢屌邊個？

早薪 請班唔做野既社會垃圾
點解形容佢地做社會垃圾？
大班黑警 中學偷錢打架鬧老師欺凌同學
會考 考0分
呢班人付出過啲咩 可以拎到2萬5

你可能會話都過左去 個時細唔識野
咁麻煩你係google search休班警
請你睇下 當作為執法者既黑警們
又做左啲咩違反法律既事
仲要大多數最後唔需要付返法律責任

唔好話加人工
佢地憑咩野拎2萬5？

又為黑警開新戰線

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

如果根據入職要求
藍狗應該得1萬3人工，白狗係2萬2
依家係double左

政府係得專業職系人工係高過佢地，即係醫生律師個d
第二高既專科學位職系，即係老師、社工已經得31k
第三高既學位職系，即係EO，起薪得30k
第四高既專科HD，即係物理治療、護士依d就28k

Hi 我打咗封信啱啊send咗過去，不過不抱希望

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

明明救護同消防先係最辛苦個班

你剩係send咗佢一個？
我嘗試呼籲多啲人send
多謝你

官方 jsscs@jsscs.gov.hk
崔康常 hschui@gratia.edu.hk
鄭惠貞
陳浩庭 mail@macchan.hk
黃錦沛 Blog@resolutions.com.hk
林凱章 victorlam@fowind.com.hk
莊太量 chong2064@cuhk.edu.hk
周雪鳳
張穎嫻
莊偉茵
雷紹麟
彭韻僖 mkp@panglex.com.hk
蔡永忠

有幾個係到